# Скрипт на обратный звонок и проверку дублей #
### ***Ветка1*** Задача скрипта по полученному id лида проверить в БД на дубли в лидах и компаниях, при удовлетворительном результате запускае БП ###
	* На вход получаем ID лида и его номер телефона (или номер хуком достанем)
	* Проверяем по базе лидов по номеру на дубли (если есть - записываем ID дубля)
	* Проверяем по базе компаний по номеру на дубли (если есть - записываем ID дубля)
	* Запускаем БП (в параметры передаем ID дублей (если дублей нет, то 0))
### ***Ветка2*** Дополнительно составить обраный звонок ###
***